咁立會選舉仲駛唔駛推遲？

dq曬啲人咪得，唔駛推遲都得啦